<obavestenje broj_predmeta="134/20" datum="20.10.2020.">
    <organ>
        <naziv>Завод за јавно здравље</naziv>
        <sediste>Цара Тројана 1, Нови Сад</sediste>
    </organ>
    <podnosilac_zahteva>
        <ime_i_prezime>Владимир Гајчин</ime_i_prezime>
        <naziv></naziv>
        <adresa>Тома Сојера 145, Нови Сад</adresa>
    </podnosilac_zahteva>
    <naslov>ОБАВЕШТЕЊЕ</naslov>
    <podnaslov>о стављању на увид документа који садржи тражену информацију и о изради копије</podnaslov>
    <telo>
        <paragraf>
            На основу члана 16. ст. 1. Закона о слободном приступу информацијама од јавног значаја, поступајући по вашем захтеву за слободан приступ информацијама од <godina>2020</godina> год., којим сте тражили увид у документ/е са информацијама о / у вези са: <opis_trazene_informacije>бројем оболелих од COVID-19 у Западнобачком округу</opis_trazene_informacije> обавештавамо вас да дана <datum>27.11.2020.</datum> у <vreme>14:00</vreme> часова, односно у времену од <vreme_od>14</vreme_od> до <vreme_do>15</vreme_do> часова, у просторијама органа у <adresa_grad>Новом Саду</adresa_grad> ул. <adresa_ulica>Цара Тројана</adresa_ulica> бр. <adresa_broj>1</adresa_broj>, канцеларија <broj_kancelarije>14</broj_kancelarije> можете извршити увид у документ/е у коме је садржана тражена информација.
        </paragraf>
        <paragraf>
            Том приликом, на ваш захтев, може вам се издати и копија документа са траженом информацијом.
        </paragraf>
        <paragraf>
            Трошкови су утврђени Уредбом Владе Републике Србије ("Сл. гласник РС", бр. 8/06), и то: копија стране А4 формата износи 3 динара, А3 формата 6 динара, CD 35 динара, дискете 20 динара, DVD 40 динара, аудио-касета - 150 динара, видео-касета 300 динара, претварање једне стране документа из физичког у електронски облик - 30 динара.
        </paragraf>
        <paragraf>
            Износ укупних трошкова израде копије документа по вашем захтеву износи <cena>106</cena> динара и уплаћује се на жиро-рачун Буџета Републике Србије бр. 840-742328-843-30, с позивом на број 97 - ознака шифре општине/града где се налази орган власти (из Правилника о условима и начину вођења рачуна - "Сл. гласник РС", 20/07...40/10).
        </paragraf>
        <paragraf>
            Достављено:
            1. Именованом
            2. Архиви
        </paragraf>
    </telo>
    <podnozje>
        <pecat>(М.П.)</pecat>
        <potpis>
            ___________________________________
            (потпис овлашћеног лица, односно руководиоца органа)
        </potpis>
    </podnozje>
</obavestenje>