<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<zalba>
    <predmet>
        ЖАЛБА  ПРОТИВ  ОДЛУКЕ ОРГАНА  ВЛАСТИ КОЈОМ ЈЕ 
        ОДБИЈЕН ИЛИ ОДБАЧЕН ЗАХТЕВ ЗА ПРИСТУП ИНФОРМАЦИЈИ
    </predmet>
    
    
    <kome_je_upucena>
        <naziv>Повереникy за информације од јавног значаја и заштиту података о личности</naziv> 
        
        <adresa_za_postu>
            <grad>Београд</grad>
            <ulica>Булевар краља Александрa бр. 15</ulica>
            <broj>15</broj>
        </adresa_za_postu>
    </kome_je_upucena>
    
    <naslov>ЖАЛБА</naslov>
    
    
    <telo>
        <zalilac>
            <ime>Marko</ime>
            <prezime>Suhanov</prezime>
            <naziv></naziv>
            <adresa>Bulevaar Oslobodjenja 70</adresa>
            <sediste></sediste>
        </zalilac>
        
        <paragraf>против решења-закључка</paragraf>
        
        <donosilac_odluke>
            <naziv></naziv>
        </donosilac_odluke>
        
        <paragraf>Број <broj_resenja>214</broj_resenja> од <datum_resenja>2019</datum_resenja> године. </paragraf>
        
        <paragraf>Наведеном одлуком органа власти (решењем, закључком, обавештењем у писаној форми са елементима одлуке) , супротно закону, 
            одбијен-одбачен је мој захтев који сам поднео/ла-упутио/ла дана <dan_podnosenja_zahteva>19.05.2019.</dan_podnosenja_zahteva> године
            и тако ми ускраћено-онемогућено остваривање уставног и законског права на слободан приступ информацијама од јавног значаја. 
            Oдлуку побијам у целости, односно у делу којим <razlog_pobijanja_odluke></razlog_pobijanja_odluke>јер није заснована 
            на Закону о слободном приступу информацијама од јавног значаја. </paragraf>
        
        <paragraf>На основу изнетих разлога, предлажем да Повереник уважи моју жалбу,  поништи одлука првостепеног органа и омогући ми приступ 
            траженој/им  информацији/ма.</paragraf>
        
        <paragraf>Жалбу подносим благовремено, у законском року утврђеном у члану 22. ст. 1. Закона о слободном приступу информацијама од јавног значаја.</paragraf>
        
        <paragraf>У <grad_gde_je_podneta>Kragujevcu</grad_gde_je_podneta> дана <dan_podnosenja>15.11.2020</dan_podnosenja>. године.</paragraf>
        
        <podnosilac_zalbe>
            <ime></ime>
            <prezime></prezime>
            
            <adresa>
                <grad>Kragujevac</grad>
                <ulica>Булевар Александра 15</ulica>
                <broj>15</broj>
            </adresa>
            
            <drugi_kontakt></drugi_kontakt>
            <potpis></potpis>
        </podnosilac_zalbe>
    
    </telo>
    
    
    <podnaslov>Напомена: </podnaslov>
    
    <paragraf> - У жалби се мора навести одлука која се побија (решење, закључак, обавештење), назив органа који је одлуку донео, 
            као и број и датум одлуке. Довољно је да жалилац наведе у жалби у ком погледу је незадовољан одлуком, с тим да жалбу не мора посебно образложити.
            Ако жалбу изјављује на овом обрасцу, додатно образложење може  посебно приложити.  </paragraf>
        
    <paragraf> - Уз жалбу обавезно приложити копију поднетог захтева и доказ о његовој предаји-упућивању органу као и копију одлуке органа 
            која се оспорава жалбом.</paragraf>
    
    
</zalba>
